[新牌局]到底A贏定B贏?

A贏
B贏

大相公點計？

照玩

驟眼睇B贏，求挑戰

3

pass

4

煙

pair j

PAIR Q

pass
u lost

我來
4

豬了 如果我唔出4 我出Q呢？

pair j
u lost

lost條撚
pair q

A贏啊

34567

34567

QQQ99

2

KKK

好似得一隻3

1隻3

驗眼

我覺得係a贏 我出3

B贏啦
香港鋤大DEE RULES 邊有咁多隻牌

眼殘睇多左隻3
自膠

B贏

師兄 我Pair Q

a贏

睇住b贏硬

要來嗎

咁我pass
你局住出第隻

347QK 花

我A，試下
4

痴撚線擺十八隻牌出黎

你一隻3一隻4
我一隻煙你最後點結牌
諗過啦

B贏硬， A 出千先有咁多牌。

你睇清楚我上面REPLY先啦

投降未

你諗過啦 唔好下下YOU LOST

我做A 出3先 有冇人做b

人地一開始咪出左3

我4開始

一定係B

A4

我試下 pass

心7

咁多張 玩緊uno?

我一開出34567 再出476QK 再出隻5 你之後會出咩

5

A

心2
34567
QQQ
KKK99
加多隻6

中伏

再試下

PASS

A贏硬
梅5行先

J

347QK花
KK
QQ
99
66
55
心2
7

柒左 掉返心2 上最前

無人理

我做A,有無人同我玩
我出♦5先

英雄所見樂瞳

你係咪拆做34567 + ♠467QK花

係
無得輸

我pass

即係大家諗法完全一樣

梅Q

Pass

如果我第一隻出J? 試下

試下，J

心q

邊撚個on9整架

♣Q

出j會輸 我上面果個win左了應該

暫時認為b無得輸

階k

咁我做A 我出3先

a

一出a就輸 a出2跟住pair

出左2堂之後
得番45qqkk2

A 出q
有無人接

♥Q

B出A

好似自膠咗

Q

我企硬b應該唔關點出事

A pass

Jj

重開

都係梅5

輸了

都係pass

♦K

梅q

Pass 想問你出完果兩堂未

出兩堂

Pass呀都係

梅9

比你散哂d牌應該無了 好難諗

唔駛玩落去,呢個玩法A真係輸

你出咩

我出4

今次 我買A贏

我出 3

無得玩,最後點出都輸
最後會剩9,K
人地剩J.A

拆做蛇+花呢個玩法唔WORK
要諗其他方法

心4

早兩日已經見到呢幅圖 諗左好耐a點win

2

pair 5

a贏硬

屌你網上打牌新潮流黎？

JJ

上次果副少牌D都嘈2-3日
今次呢副又唔知嘈幾耐

pair K

pair6

似A贏

Pass 晒你啲pair 你仲有一隻k 1隻4你點win我得番隻a

請出招 或者爬下文 同一招不要出

Pair Q
K俘
全pair
2
4
有冇出錯

呢個我好似打錯左 sorry比次機會你開先 負評自己先

唔緊要 諗到頭都爆 可能根本無一邊係贏硬，
我出3

34567
葵扇花467QK
單隻Q

a 贏啦
34567蛇
467QK花
5
之後慢慢拆pair 一隻一隻打
只要b 出一隻A pass 就贏

單隻Q

你打到無QPairs k pair 我打a 你pass我打jj

pair 4567一次打出去 qk 飛機加兩隻咪贏

大佬啊 第一對梗係拆pair 9 啦

試下 5 pass, 你出咩

9

負皮係俾你又出呢啲po

你打9咁我打j你打咩

同高手交流下 幾好玩
有興趣試下
我做a 出3

j

q

單隻5

呢度應該pass了 佢仲有pairk 同2你輸左

睇情況似A嬴

應該無
得蛇加花先有兩堂

但佢單支9同Q未走

應該上一隻q打A咁你會點出

呀唔係你出5我pass

b出完A
A: 2 kk q 9
B: J A
到A出

咁A win 硬 單支接dee kk win左

b 贏 有2 枝單枝走唔到

你呢隻4我應該打j了好似 太多人🤯🤯🤯

B出完ace喎 A淨係可以出2

唔係架 佢拆9喳 q仲係pair

到A出喎
A出9
B出J/A
A出2
B pass
A出k pair
B pass
A出Q 完場

買B，A出招

唔緊要咁我出Q

意思係B出完煙 同a出

34567

出完蛇+花
仲有5,9,9 qqkk2
之後A點出都輸

你出A
我會出2 再pair9 你一係pass我贏一係出pair J 我pair K 再5 我贏

我出5你pass
我出單隻9

45678

但A要出左2先可以出9

呢副牌同頭先副牌一樣，a 行單子就贏

隻3拎去做蛇好過啦

你pass?

做乜姐你

你等我一陣我重現番個環境先 你出完兩堂出q

我同意外玩埋先

可以拎呢個局出旺角街頭呃飯食 班廢老

兩堂加Q 你pass
我Q 你pass
我單隻5 你pass
我單隻9
我剩2KK9 你AAJJ
到你出

J呀唔該你

單隻K

呢度輸左了 應該中間打錯左 之前同fd拎牌玩 同你一樣打法但輸左

我得番A J 你2 k 9你出咩打我隻a

2 pairK 9
我贏

你出完花又出左一隻k 無pair一弓

點解又多左隻k

屌自膠 等我諗下先

你好似打咗一隻k啦喎

sor睇漏眼

我想試下玩，做a
A : 3

a 撚
蛇
花
5

意外巴 你出第一隻4我出a你會出咩

你可以係咁試嘅 其實我可以見你出咩再根住轉

我屎牌
但我諗唔明點解有人試嗰陣，揸B牌既人有得出既時候會pass...

2
pair k
pair 9
q
完

咁我pair j 你唔打我結 你打你就有1隻q 1隻4 1隻2加一堆pair同3條k

岩岩拆錯左pair 9 a應該贏硬 再來
蛇
花
5

再pass

B贏

k

你睇返 我出咗q先出4 一係重新嚟過廢事亂？

jj

Pair j
Last card A

都好

睇黎a 都係贏唔到 我錯

大相公到咁

我做A 第一隻3

個關鍵係b pass到幾時先可以出

比我試下接力

今次試下a

出完蛇花無一個組合贏到

2之後4

咁我會輸 試下你打q我pass

先出7再出Q
之後蛇
花

咁出4

再4

覺得B贏，但試做A

第一張 磗5

屌你 又話跟rules A咁撚多隻牌 rules呢？食左？

好似又輸 玩緊poker 夜啲再研究下

試下pair J

好似結倒，你得返單A

pairk , (k 心k)
34567
467QK 花
PAIR 9
PAIR Q
2

你pair k已經玩完

我決定轉軚做 A撚，先出5 ， 再應對好似易睇住食

單支9

磗K

已經完成
B必勝法
挑戰既tg

B贏，求挑機

試玩 我a
a 3

繼續

pair 4

再9

我輸
如果你3之後我打J呢

4仔

我挑機
Pass

U win

如果你打3我pass呢

我出3

咁咪4

我都試下另一種好似仲好既行法
磗K

我投a贏
有冇人挑我?
我出3

磗9

如果你出完K之後我出A會點

B好似真係冇得贏

A必勝
誰敢挑我機
我出3先

係，除非a 出錯牌

我都諗緊，淨 2 K 9，又好似我會輸,過唔倒你A J

所以我諗緊如果我拆9住，出左單支K先會點

Sor 諗多左
A

你可以再多D牌

A 3
B pass
A 4
B A

A 2

B勝

打錯 應該pass

繼續

B100 win rate

你 win ,

如果我磗9改出埋心K先呢？

應該一樣，隻pair 9都係過唔倒，你忍到我拆pass9先出手就得

係。
2kkqq99局
對aajj
Aajj 100％

冇啊
洗牌啦

A 贏 留住 一條花 467QK 蛇34567
A出5先 b出j就打Q 出A就pass Bpass就逐隻打9 9 蛇 花 繼續 Q Q K K 2 贏
B中途打A J 都沒用 出A 啤J就啤Q 單J就單Q 再出A就2
B點出都輸

A pass
到你

你9 我J

Ok
你出方5先
我pass

打Q

你Q 我A 到你

A逐隻打就贏

兩邊都有機會嬴 睇下點出睇牌 冇必然邊一邊必嬴

投降 咁如果我Q先

你岩 ， 應該都係B 贏A 冇計

繼續Q 留啤9結

K

好似打錯 Q完打9

你9 我A

再A

pair J 你 pair K 我Pass

2 9 完

Q?

A 2 > 5

我出完Q先 出9

Sorry原來你指兩隻Q完先打9
你9 我J

花，蛇，5
2 KK QQ 99

你pair k
我pair A

投降 真係過唔到隻9 收番

Q
2 KK Q 99

吊你2邊對局
Pass

柒左 唔好意思

9
2 kk q 9

A贏硬

請出牌

出招 我秒回

我啱啱先比人完爆 仲衝出來

B J

話A贏係咪玩緊鬥地主
鋤dee冇雙蛇點出到對44556677

我做a 出方5

sorry pass

我等到同你唔同再出

A K>pair6 >pair7 > QQQ99 >last card(淨5)
到你

漏左pair king

2
花
蛇
99
Win

吊你中過伏都可以輸

你清哂679qk唔係淨番單4單5咩

咁係咪第一隻K就出A

係

yes u win
我出錯左，應該出埋第二隻4先出5

我玩新人傢炸諗住

即係A2>5轉做A2>4？
咁我pass

a 之後5

如果我出第二隻A轉做出pair J

即係咁
A 3 B pass
A 4 B A
A pass B pair J

我有條花
心2 K Q 4 7
淨55 66 7 99 qq kk

方J

2
花34567
蛇kq674
99
Q

Win

我話A嬴
先出Q

係喎冇睇到有行花添
試下第一隻Q度出A先

你得番aj
我
2
花34567
蛇kq674
99
Qq
K

自己試左 睇漏左行花 有花應該點出都B輸

唔係by 贏硬
你中左陷阱

B

中左咩陷阱？

我5完你要pass

學上面咁講pass到你出第一隻K先出A最尾都係B輸架

2k99.vs.ajj

B出完a接jj再接a

哦 隻K頂住左

我話B贏
可以同我試下

訓廿弓前同你玩
快回
3

屌你老尾a 個d 牌仲多過鬥地主個地主咁你玩哂啦，仲講rules

投降

等等邊隻K

算啦冇分別

心水清陰唔到就完

我差唔多訓，打埋最後一鋪？

方5

見你除左2外將會打淨兩個單支 (9,K)
出A應該就冇錯

我試下做A
梅Q

梅6

最陰既都用哂
冇得贏
訓

A冇得輸
行3先散出已贏

打場啦咁
你3
我Pass

pair k (冇出心K
兩個花
55
99
結

做A要有幅實體牌係手先搞得掂

冇留意你d花
可能下次要pass埋你6
聽日再諗諗

做A
梅Q

P

黎多鋪啦唉
Pass

死開

我做A唔可以同時打兩邊

你打住果邊先啦咁
佢打錯我再指點下佢

3467K 花

應該冇得翻身

打應該打a應該pass喎好似

投

如果可以好似上一次咁簡而精寫到個winning strategy出嚟就好
哂銀時人職業病

階磚5

心Q

A贏

應該勝負己分

已

投了

各位早抖，有機會聽日再戰

我賭J 一定係A贏

再來
你梅q我pass

44556677連對
Qqqkkk32飛機
99
結

其實當出到階5你出乜都輸
2
kkk99
34567
QQ
結

因為A出完牌仲有兩隻單支，基本輸硬
所以A一定要通過變換組合，令到出完牌之後最多得一隻單，之後就睇B點出

吊。仲有個kkk99
好難解

所以如無意外應該A必勝，係中間不停變牌辛苦D，我就需要有幅牌係手先諗得到

A win 應該 未睇回覆

我先 5

你已經輸左
Pass

梅花q

磚k

見到梅q即刻驚左下

驚wt

心k

冇事了

計完梅Q應該係最廢既，對牌既組合影響最細

Sor睇錯
你第一張 k打a

磚K 應該打

比梅q嚇左下

我好似局pass 睇你出咩